三大BBA grad想轉行職業治療

想投身醫護行業係因為覺得商業嘅世界真係唔係幾啱自己，做過幾份大公司intern，日日坐係office就係對住d無意義嘅文字同數字，日日都唔無知做緊咩咁。以前中學無諗好多，electives讀商，所以大學揀左讀BBA。宜家好後悔，下年grad，宜家先真正諗將來，好想將來份工係有意義嘅工，真係幫到人，唔想渾渾噩噩就打一世office工。所以想讀個OT，希望可以幫到人之餘自己又有滿足感。
宜家嘅struggle係我應該重新去外國讀個Bachelor定Master，亦有好多concerns...驚讀完翻嚟香港又註唔到冊，驚placement炒grad唔到，驚自己無bio底讀唔嚟...
有無過來人可以指點下，Final year嘅我真係好迷惘又大壓力
好多字...多謝你睇晒

你又冇底
點讀得掂呀Ching

Down to earth 諗
讀pre reg nursing 好過

讀完返嚟都唔係一時三刻嘅事情，要考慮會唔會飽和
而且，做醫療會發現，分分鐘鬥爭仲大過商業
同事之間明爭暗鬥，違心嘅嘢，會令你沮喪
你有心做，但會俾現實令你覺得“咪又係一份工？”，久而久之，無heart，變成行屍走肉。

香港有
polyu MOT
東華 BOT

而家poly好似有一個物理治療嘅master programme係比冇相關學位嘅人讀，唔知職業治療有冇

HA 已經俾管數佬管咗好耐架啦

醫護返工都係要跑數跑 KPI

離開香港啦

我本身都係三大讀bba 但宜家轉校去咗外國讀ot

介唔介意講多啲？邊間U讀？係咪真係咁難pass placement? 感激

東華無bot non jupas

幫你唔到啦 我讀undergrad咋 sorry